ViuTV宣布，將在本月31日啟播英文頻道ViuTVsix 96台

ViuTV宣布，將在本月31日啟播英文頻道ViuTVsix 96台，除了連繫世界各地新聞網絡，也會播出影視頻道HBO的電視劇系列，包括《新聞室風雲》、《真愛如血》等未於本港免費電視播出的劇集。ViuTVsix亦有專為寵物而設的節目《Dog TV》。

另外，ViuTV在4月3日起將改動黃金時段節目編排，推出五線時間表，其中將在周一至周五連續播放劇集。

該台表示，晚上8時半將是播放日韓戲劇；9時半播放本地製作劇集；10時半播實況娛樂；11時半及12時正分別播放《晚吹》及新聞報導。

viu6有冇電影播？

好似冇野好睇咁

ViuTVsix亦有專為寵物而設的節目《Dog TV》。

無！

屈服，都係跟返傳統編排

好睇咪囉，tvb夠仆街啦

終於肯改新聞時間

佢肯試一年算係咁

聽講6點8點照舊播新聞
12點先播新聞會違反牌照規定
要求一晚播2節新聞
但7點左右會播港台節目

俾人 足成年先肯改

我老豆都轉左viu 了

其實佢可以23:30 23:45播新聞應該會合付牌照條款

傳聞話一兩點

一直有睇，但佢好少廣告

依期好返小小 早排全晚吹真係0點正常

似足亞視末年

茶餐廳宣布，部電視機將會繼續長開播住TVB

下 咁唔識do
難得tvb嘅電影冇哂配音
viu只要買電影加配音就贏哂
最好買多啲新戲